[純粹呻下]其實依家係咪外表都要鬥黄？

自問係天生黑實，同埋剷青短頭髮
但都唔洗覺得人地似就認定人地係黑警下話？
成日響街無啦啦比人仇視同埋啤
仲要連埋我身邊嘅人都要比你啤埋一份。
我都好憎黑警，但無事無幹無啦啦比你當黑警咁仇視，果種感受真係慘過食兩舊屎
仲要九成時間我都係食黄店，入到去都要比人誤會。

利申：唔會係諗多左，果種仇視係好明顯，而且女朋友都feel到
仲有啲朋友嘅朋友會問我係咪黑警，開口問都還好至少可以否認。響街比你咁啤，我又唔會無啦啦柒住走埋去澄清

Anyway 黑警死全家

我都想死全家

正如大隻少少又比啲瘦撚當係狗

紀律部隊feel冇計

真係
明明平時都成日笑依家好多狗都又肥又矮

見你大隻咪望多兩眼 冇乜特別意思 有嘅你咪啤返轉頭

有仇視先好 證明原來真係有壓力

你去發夢會唔會帶住airpod 眼超超四圍望

今日先有一班五六個等緊位果陣響度狂啤
仲要連埋我女朋友都比佢地啤
但又廢事啤番佢令佢地個錯覺加深

唯有咁諗令自己好過啲啦

你啤返先係正常喎 唔啤好似好心虛咁

唔關發夢事啦
講緊平時日常生活 食飯果啲

俾人當成畜龍
其實係光榮
證明夠高大 身材好

樓主無啦啦做左炮灰又真係幾慘
試下轉個髮型啦

下次試下今日真係有衝動問佢係咪有咩誤會

多謝巴打你咁安慰我

比我咁樣比人啤都唔撚ger啦 係確認比佢啤嘅咪上去問佢有乜咁好睇

有300磅黑驚

我面型問題留其他髮型好柒
已經有留鬚 但呢排武肺長期帶罩

其實應該
每次見到心諗佢地慚唔慚愧 個撚個營養不良咁款

近排天氣熱
剪左個清爽啲嘅髮型
結果有次行街聽到幾個後生仔望到我之後講：屌 依個一定係狗